{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산숲의요정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。 また、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することが。 入室時間利用案内では予約特典として個別バーベキュー利用、愛の美しい感動イベント、メゾネットタイプのイベントなどを提供しており、基本的なタレは食用油と塩が客室に用意されており、追加のタレは管理室で用意されています。 また、レンタルサービスとしてゲーム、バドミントン、ノートパソコンなどを提供し、周辺の観光地としてはサバイバル、蟾津江ラフティング、四輪バイクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは認められていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "何か追加の料金や制約がありますか？",
            "answer": "基本的な料金にはタレの食用油と塩が含まれています。追加のタレは管理室で用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはサバイバル、蟾津江ラフティング、四輪バイクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 385
    }
}